求推薦洗衣機

阿媽新買左依部wd19

但佢話好吵 想退錢換個部
要求： $4000以下
大眼雞
夠靜 最重要依樣

前排買左西門子唔記得咩型號，佢fing乾d衫果陣靜到 嘴 對上一部係金章，仲係用皮帶，又嘈又震，新果部又靜又定 唔知關唔關無刷變頻摩打事

呢期LG變頻直驅喇，靜到唔知開著咗

西門子超級襟用

好快GG

miele

LG

LG 抵玩

未用過行開喇。惠而普就好快GG系列。

咁LG佢地又夠膽出10年摩打保用我估唔會太快打柴既，但電子野就唔知了
利申：之前用惠而普行皮帶1年斷皮帶gg, 而家用緊samsung直驅2800蚊左右 都係1年貨仔暫時未有事

西門子正呀

惠記洗衣機我覺得掂wo，前後兩部都用左10年以上，同埋而加出ge都係行直驅所以夠晒靜，又歐洲造，應該耐用D

惠記有分歐洲造同中國造
完全係唔同級數，價錢分別都大

用過兩部意制惠記同樣三年玩完，唔會再買呢隻牌子，依家換左Bosch 超靜

無錯 我舊果部意制專記都係兩三年玩完
奈何屋企人中意惠記買新都係要用翻呢個牌子
唯有買貴D睇下會唔會奈用D

西門子好似都ok

西門子要買德制

lg,消委評分最高

大家去開邊到買？最緊要平 豐x 個d一定比其他貴

我部lg新買，第一次testing 冇事 第二次用即壞

變頻直驅。LG or Siemens.